Ubisoft將會開發Open World式Star Wars新作

迪士尼自2012年收購LucasArts (現改名為Lucasfilm Games)與EA簽下獨佔授權旗下IP的合約，目前與EA接近8年的合約即將結束

Lucasfilm Games近期開始放行旗下IP授權與其他廠商合作開發

昨天與Bethesda宣布合作開發印第安那瓊斯的新作，今天公布與Ubisoft合作開發開放世界的Star Wars新作，由負責開發「The Division」的Massive Games製作

目前在早期開發階段，採用製作過「The Division」的Snowdrop引擎開發

Bug wars

Ubi...

又要刷裝備

boobiesoft

有冇得叫雞先？

star bugs

Star war 無雙

division 隻垃圾

division開發團隊

屌

有kotor online咁好玩嘅現成
只要執正番畫面就得

結果比ubi

UBI好過EA先

咖哩味屎 同屎味咖哩 你食埋我果份

我返去玩x wing alliance 同 Jedi academy 唔好？

口𥚃說不身體卻很誠實

隻fallen order算係咁
好玩過ubi d game啦

由負責開發「The Division」的Massive Games製作....

M組，不了

unbisoft既open world

準備刷光劍都得了

琴日岩岩DL左黎玩
動作好硬...

Star Wars題材啱晒ubi啦
冇限制想整幾多女人黑人都得，整埋變性人都得

Massive Games
出左game等年幾俾佢執就差唔多

又要開全地圖問號

我是你FANS

一年出一隻，好似AC咁?

Open world解問號任star war

負責開發「The Division」的Massive Games製作，送都唔玩啦

整division3好過啦

奶共迪士尼，不了

垃圾Ubugsoft又出野呃錢
（uno連唔到線，R6超多外掛，Farcry勁多Bug etc...）

好期待佢地trailer ...........

game可以skip

玩完jedi fallen order就覺得star wars都係整無雙好過

即係star war skin 既 far cry

又要打獵

其實綫KOTOR重製已經得

呢D IP野就咪撚攪DIVISION團隊
俾佢專心整DIV3好過喇

Star war野冇返咁上下年紀都唔會有興趣

Fallen order玩backtracking?

今次係咪又要刷光槍光劍同甲，之後成班玩家個個著到成個mandalorian咁

Massive 不了啦
自己隻game有bug走去ban鳩啲玩家

Fallen order已經係咁，主角拍檔係隻猩猩樣黑婆，宿敵又係黑妹

之前套戲見到咁樣，見到都唔想睇落去
已經冇再追，唔明呢個ip仲點吸引到新人睇
舊人都未必喜歡啦

mandalorian型呀嘛

Division 3: star wars
又來刷槍刷甲，d敵人打極唔死

轉行做電影公司算啦

正

正式新聞稿

Ubi

即係Star wars 皮刺客囉

綠裝藍裝紫裝橙裝

今次係division啊

無玩過DIVISION
可唔可以講下幾咁垃圾

Ubi式做法，用返Division做底，換哂啲skin，子彈變激光、加近戰武器光劍，再求其整個劇情就搞掂。